呢幾日分左手 唉

係咁既
我同我女朋友一齊左五年
我去左德國半年exchange
番左黎
佢同我講分手
黎緊下個月仲要同佢去東京
唉 依家好唔開心 唔知點

食完德國腸真係返唔到轉頭

純種德妹

留意番 係我去呀

咁佢都無錯喎

咁啱呀巴打
今次應該要散了